台北夜蒲團8月2-8 求帶路

有冇巴打8月2-8號會係台北落club?
我地有3個手足 ，巴絲如有興趣可以join埋
求連登大神教路

今晚？
新開個間klash 男女都free entry